警察已將催淚彈射入民居！！！

警察已將催淚彈射入民居！！！
狗已經喪盡天良！
向老人院射催淚彈！
老人家都搞！！
直接打中屋頂！
礦神而家已經屌緊！
香港警察，知法犯法！
元朗警察，全部垃圾！！

Bump

殺敵50，自損100！
自食其果！！

【1732】警方公佈將會在短時間內清場，防線將由西向東面推進，呼籲示威者由元朗西鐵站離開。

現場一度誤傳元朗西鐵站已封鎖，經確認仍然運作，惟站內人流較多，入閘需時。

垃圾黑警

消防車已進入，示威者理性後退並讓路。

大家反擊

推！！上比國際知
香港= 敘利亞

有殺錯，冇放過！

鄺仔屌緊！

推

催淚彈確實射上老人院屋頂！
消防車已進入，示威者理性後退並讓路。

鄺神要求見指揮官，依然冇指揮官企出黎！

催淚彈確實射上老人院屋頂！
鄺神要求見指揮官，依然冇指揮官企出黎！

黑警又拎一分
強攻支那廢老

警察死不悔改！繼續舉黑旗表示會放催淚彈！

推，感謝補圖

驚犬做野

感謝補圖